有無女仔同我一樣會打fifa?

我自己打機淨係打fifa

平時有機會都係同男仔玩

好鍾意打贏左d男仔睇佢地唔忿氣個樣

好qq

利申：真絲 pro club打開前鋒

好想奶你對腳呀

打fifa同奶腳有咩關係？

輸左罰奶腳

me 不過成日輸
輸一次一Q

我有時都會同男仔賭
贏我比佢錫我一啖
但係都贏唔到我

和波就互含？

善用起底功能

好核突呀
有無女仔打fifa姐

有呀
我成日同啲男仔打

雙揪，OK??

Ok
混雙？

打唔打得贏人地先？

單挑ok?
女仔fut division2算唔算勁？

留低psn先啦

Me origin

打錯隻揪

番低psn

挑機? 你ps4定pc?

Pc
是咪想隻抽

兩pair情侶雙打，輸左果pair既女就

我上你屋企挑機

Pc撚挑機

想 但我ps4 抽唔到

Ps4